唔啱聽都要講，依家搞高鐵集會係相當危險

如果隻病毒經眼睛都可以傳播的話，普通就咁戴口罩作用不大，集會人士未必做夠安全措施。更加未計可能有人趁機刻意/無意傳播。

已經係要眼罩既程度

如果隻病毒勁到隨風飄散的話，皮膚接觸到都有機會奶野，所以大陸先轉哂全身防護。上圖參與既醫護人員好可能都已經奶左野。

希望大家唔好低估事態

其實真...

但係唔搞d仆街會湧黎香港

仲要癲到話啲病毒可以停留係空氣中好長時間...

世界上無乜邊幾單災難係嚴重到要封城，好明顯已經失哂控

但點算 唔通等個仆街政府做嘢？點都要諗方法制止佢哋嚟

眼傳播應該講緊卒眼？

引班警曱過去守高鐵

full gear please

咩叫攬炒，就係香港都有，woowoo

同意 先繼續文宣長輩 黃色經濟圈
高鐵集會真係冷靜啲先

本身病毒就好難防，因為細過細菌太多

其實唔一定要入去裏面
喺附近搞都有效果 最重要係令佢哋唔敢嚟

而且高鐵站又係室內，都唔知有幾多菌
手足命仔緊要
發夢聞過tg既，更加要做好防護
一定長期帶口罩
手一定用酒精gel消毒，同埋唔好用手捽眼耳口鼻

好抱歉，我俾唔到方案你催政府做野，但我真心唔想啲人完全無防疫意識就去多人集會。

今次隻病毒傳染性幾強幾弱，市民根本到依家都判斷唔到

但從事態發展至今，

1.早前講病毒基因與沙士相似達7成，而基因就係整蛋白質既序列，換言之生化功能上效果係相似的，有人話，7、8成似都係差好遠，但你諗下，病毒仲細過細菌，基因數量其實唔多，如果有咁既相似程度，其實好危。

2. 短短一個月已經蔓延環遊全球

3.共產黨都要封城同下令戴口罩，完全係大反應到極不尋常，城內可能已經數萬人中招。

真 大家麻煩少少都要做足防護措施先好去

佢地包到咁實 安全過你

申請咗不反先算

就算去多人地方都自動自覺企開啲please

拉

仲要測試埋有無人聯絡唔到武漢人,若聯絡唔到即係話封網,咁就證明爆大鑊,死人無數,裏便d 人諗野既邏輯系,唔會顧及其他人,你唔比我走即系想我地死曬系度,佢地會偷渡度出黎,匿藏起來,到時全國大檸樂. 全民抗共,中共倒台.

我知係好矛盾

罷工

push

可以唸吓 但藍c 港豬好鐘意被罷工

攬炒！攬炒！

呢啲有撚佢地死
當香港確實死人
班撚樣先知驚

呀sir好驚要守高鐵站？

所以要幫手囉，
你一接近膠鐵，
啲黑狗重企得近過你，
之後返狗屋...，
然後再冇之後

從第一日講我要攬炒
已經預撚左咩都要炒，有效嘅就炒
我去集會 企兩個鐘
黑警入去 由佈防到腰暫集會 起碼都7,8個鐘

成本：我染病（機會較細）
收入：黑警染病（機會較大）＋令支那客感受壓力＋向外國展示抗爭仍然持續

本小利大，點睇？

清醒呀巴打

豬嘴

阿蛇怕罰企?

唔搞唔通等死？

件衫防毒咩

你估班狗真係唔用腦的咩 依家咁撚惡 是但搵個商場做補給，指揮中心咪得...

狗面罩唔防病毒

大條道理full gear

據往績，你愈反對佢地愈唔會封，應該攪個熱烈慶祝同胞逃離祖國歡迎集會

要lab test, 如果再變種就biohazard

橫掂都係死 同啲狗死過

醫護唔罷工就等比人屠，繼續攬住個所謂醫德政府根本唔理你死

我諗手足都係得把口嫁者應該唔會真係有過萬人係果度集會既

mon post狗你估下到時有冇人

係天照
望邊燒邊

真手足戴曬罩 驚閪咩

樓主講得啱 出去根本攬炒一齊死
低調去裝修下高鐵部等班友出唔到黎就啱

日日申請不反，迫佢搵人守

呢個po都推一推先，中學bio見過類似既圖，病毒的確唔知係咪有d可以入皮膚，好撚得人驚，等醫護巴解答，不過今次傳染性高到爆真係唔洗fc

但點都要諗辦法令佢封站，否則都係要變第二個武漢，黃藍一齊搶床位等死

burn them all

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

呢個post 要過一排鞭下

有風險唔係唔行動嘅原因
乜都唔做後果更嚴重

佢地成身痴哂病毒，
無衛生意識咁消毒，
跟popo車帶到全香港

Full gear

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

乜撚野經眼睛
不嬲唔洗手都唔應該捽眼架啦
普通衛生常識

定係你想講呢隻病毒只要你望到佢就會受感染

依個係phage
幅圖係cell membranes
同入皮膚冇關係
但眼就真係可以入到

full gear啦 普通口罩唔掂

政府唔做野，遲早既事，攬炒埋班狗

其實最怕就係popo一開始就亂拉人除你口罩 到時就係手足中招而popo就平安無事

留住條命先可以繼續抗爭

你唔係覺得我地奶左野 班仆街走得甩呀？

sor,講得唔好，係病毒入眼都會令人受感染

你示威，港府繼續唔理唔封站唔管制
又有用咩？
唔通攻入西九站？
香港人只可以做好自己個人防護 自求多福

你估係站內會搞到集會？
冇票都入唔到方圓五十米
訓醒未

佢哋住喺香港嘅咪又係會傳傳染其他人，你而家係想攬炒定係全港冚家剷呀

咁咪岩全民blackbloc full gear

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

點解一起身有咁多喱啲post
普通感冒都係一樣架啦
唔係叫你洗手做乜

唔啱聽都要講 你比班生番高鐵出到黎 個個流動帶菌者
到時真係全港end game
攪左先點都引到班狗佈防 好過乜都唔做

我一睇就係理解左做會唔會好似紅眼症咁傳染

連關口都擋唔住，班支那生番有病亂咁去到時仲失控得勁啲

見啲巴打講到望到病毒就會感染咁心諗有無可能

其實啲城都冇關口
行山都走到
點封

解放軍圍城咩

依家唔係感冒，你講得出致死率，我就服你，

我都講唔出，咁就唯有純粹提醒下

睇大家想同popo 攪炒到邊一步🙈

放風搞 到時引到大把狗去守 但我地唔去咪得囉

唔代表去高鐵站可以逼政府封關
佢唔封就唔封 邊個吹得佢地漲
如果咁易 五大訴求就唔洗拖到今日

咁耐以黎，搞完有邊單成功過。自求多福啦

經眼睛係如果有條撚屌係帶菌者
而佢又無戴口罩
對住你咳或者打乞痴
佢啲飛沫噴到你隻眼
你都有機會中招

你覺得佢地為左保命唔會冒住被私鳥都要落黎咩
好明顯只係淨返香港醫療設備完善又肯收留佢地

梗係冇 細菌病毒入眼就會

個問題係支共可以順水推舟
直接搵個戴菌者混入人群入面
話就話戴左口罩
不過咁嘅話實有人中

會唔會高估左自己既能力
集會爭取到就唔洗等到今時今日仲on99

好簡單 打個電話 話高鐵有暴徒打爛野 成班狗即刻趕過嚟

推 保護自己係首選

距離Deadline仲有十幾個鐘喎
使唔使咁快出來維穩...

會衝落嚟香港醫 dklm

咁多野驚就唔好抗爭

所以話港共政府點解唔封高鐵？
一兩個case已成功令大家唔再出街同集會

西九遊行就驚到封站
瘟疫傳播就唔驚
政府用心好明顯啦

戴gear
全民gear既日子來臨

而且警犬實隔住

如果個高鐵站唔存在就唔危險

on9咩，要搞梗係full gear上啦

exact7ly

戴左豬嘴就係
我唔信佢戴足全程

濕鳩popo亂咁消毒，狗車周圍走，再放狗周街行。邊個攬炒緊邊個？

行動係要 但唔係用依個方法
只可以講搞高鐵集會政府只會熱烈慶祝又一班示威者自願送死
要搞封關集會邊度都得
用任何一種形式上新聞就得
最重要係留返條命 保命先可以光復香港

阻止佢地入關

無眼罩？點解唔係叫人戴裝出？倒退？

果塊垃圾爛鬼布 有撚用咩

新風向？
想武漢人黎享受港人醫療福利？

Full gear 去咪得囉

你講咗我句對白

Push

集會要蒙面
口罩眼罩都要戴
戴豬嘴都合理
邊個扯罩就咳

上新聞都係阻止唔到啲蝗入關

啲嘢唔係咁樣架

要死既死
要走既走支爆啦仆街
唔撚柒好走過黎香港屌你老母

依家真係企疏啲了

隨風飄散就闔球剷
根本冇罩可以過濾到病毒
淨係防到飛沫

推

agger

要唱反調d藍絲先會驚

佢地危d

咁應該點先可以令膠鐵仆街

殺敵100 自損3000

勇士出幾個火魔就好走 唔好送命

佢地既裝防唔到病毒
我地防tg既罐都一樣無用，生化野要用另一種罐
係外圍流動迫佢地守站啦

你而家唔做，到時全香港就極速失陷

火燒蝗

不嬲唔是講緊外圍流動咩

上新聞係為左表明封關訴求非常清晰
封關唔係一時三刻既事
唔係我地話封就封
最後話事權都喺仆街政府度
今日阻到班蝗落黎 聽日都係阻唔到
唔通要手足日日喺關口守住

咁咪得佢放人入嚟 等多啲廢老死

樓主似有病多啲

佢哋咁怕死
未去到戲曲中心就已經掟緊tg
水炮車入面裝埋漂白水

驚死佢地冇高鐵唔識揾另一條路咩
問題係香港中門大開
幫d蝗落黎消滅香港人
係蝗蟲呀 唔係得個名架

我相信會有人驚唔出, 但唔會阻人

深入淺出Bacteria/Virus細菌和病毒 (肺癆肺炎的差別)

😭😭😭 真手足唔好去
引班狗自己去好啦

Pusj

封城前嗰幾班直通高鐵一定有病人怕被火化逃離醫院上車，4點到西九站前一定要圍堵

同狗攬炒，nature selection

至少要街頭抗爭啦下嘛

雖然中國網不過都睇下，WARS有可能透過黏膜就已經傳播到，真心唔建議去人多既地方

樣樣都危險 咁就唔駛做
集會佈晒防 危險唔好去
等待 中共就會倒台
祈禱 就可以報仇
光復香港 只係口號
講一個笑話俾大家 香港人報仇

咪full gear上

到時又拉呀?

仲有人吹風去高鐵集會，究竟無腦嘅人有幾多?開POST叫人去條友，真係叫人去死，再用民主同生命比較，再合理化，叫你班人去死。究竟佢哋明唔明白，傳染病嘅可怕?無腦嘅人真係好撚柒多。

報驚嗰到有事發生

今日果幾車高鐵落黎果班武漢賤蓄仲危險啦
比佢地入到市區既,香港玩撚完都似

全民罷工係好時機，食正新年假，比 deadline 政府，比時間自己入貨準備，29號休市

黏膜位入

首先佢唔會俾你搞集會
根據以往經驗佢唔會俾你埋到高鐵站

人群聚集會增加患病風險就真

但我會照推post

樓主on99

唔一定響高鐵攪
可以另外搵地方去宣傳呢件事，同政府點樣唔做嘢

直接開花啦

呢句真
到時市區化
你想防都冇撚得防

124 封高鐵

請善用不推文

佢地唔會守

而家係要出黎表達意見

政府封唔封唔係我地話到事
至少有人出黎出聲要求先

直接魔法攻擊啦
搞完就散水

終於可以全民full gear

申請集會但冇人出席都冇辦法
反正狗一定要守門口

不嬲病毒都可以經眼睛傳播

轉個頭俾人屈毛

終於有個正常人

之前唔係好鍾意講:
前線咁多手足比人拉, 比人打, 比人斬, 你地少少野就驚, 對唔對得住前線呀

你都要講下樓主邊度講得唔啱

同意

依家講緊就算係普通感冒
都會由眼耳口鼻感染呀
帶口罩勤洗手
唔好捽眼捽鼻係常識
唔係新聞呀 服乜鬼野呀

提多啲人知都好既
係唔明點解咁多人
見到由眼入身體覺得咁新奇

你食撚屎啦貪生怕死

你頂多第二度搞，但無可能唔搞

乜都危險乜都唔搞

你自己就無事啦，班犧牲嘅手足呢？

自尻私

而家都好撚多人講

倒米加句，和你宵都要注意衛生

豬咀+護目鏡出

出現了!

建議你殺上北京, 你唔係驚呀, 前線手足比人拉都係咁, 你少少野就驚?

咁由得班仆街湧入城累死我地呀？

on9

政府到底有幾多套董太裝係足夠比醫護用我哋都唔知

飛沫掂到眼黏膜都叫做傳播到

即係帶菌者同你近距離面對面傾陣計都會中招

上面話食撚屎啦貪生怕死

你都on99

你殺上北京做乜尻，拎屠龍刀上去？你腦生屎？

而家係局限下做到最盡，而唔係咩都唔唔做

你讀定中學先講野啦細蚊仔

又話攬炒
成班咁驚死當手足係condom

收爹啦, 你嗰名我認得

up

反對果D應該係住緊四小龍果班人血饅頭撚

咁你第一句就話人食撚屎貪生怕死

人死左就係死左 仲點抗爭
條命係抗爭入場券

明白，唔搞集會

係呀，總之口罩外科手套加酒精，一直消毒
popo死先機率更高，咁可能比之前所有武勇更有效拉近比數，一隻popo帶返去好易死全家

唔封住佢老母塊西會更危險.......

過馬路都有風險，自己評估啦，必要時帶眼罩。

去， 帶眼罩口罩手套去

經歷過沙士其實無可能會唔知...

有咩矛盾？你咪撚偷換概念啦on9

貪生怕死同發顛衝上北京斬人係相等？

而家集會係咪局限條件下做到而又有成效嘅野？

如果係，就去做，咪撚咁多借口

邏輯有問題就讀下書先啦

真心膠
話搞唔一定要參加

個政府就係仆街到咁都唔做野

病毒整唔爛林鄭政府最心愛嘅玻璃

咪戇鳩,佢地件野點防病毒

5毛就收皮啦

full geared, 佢本=0。

所以我唔明點解仲要去圍高鐵

大佬，first blood 就係嗰度黎，聚咁多人係咪想Team kill?

仲要唔知隻病毒點傳播，空氣？飛沬？定係連對望都可以傳到都未知。

除非成套防護裝啦

呢家搞集會係好危險既事<-- 呢句應該無問題

而你駁人既論點就係因為人地貪生怕死

咁殺上北京都係好危險既事, 用返貪生怕死去駁D人唔做又有乜問題?

本身人地講緊集會個危險性, 你就用貪生怕死去話人, 邊個LOGIC有問題D?

算啦，樓主呢班人支那種黎，自尻私，自己無事就得

北京見

提議攪高鐵既係風向鬼，請善用起底功能

唔駛特別搞野
讓子彈飛一會

撤回條例都係打出嚟

申請不反就得 人唔洗到

撤回逃犯條例

所有集會都危險 因為無人知邊個中左

白痴！香港人同d醫護咁撚黃都落嚟送頭，
証明佢地寧願死喺我地手上好過生死與共

佢唔撤回就唔撤回逃犯條例？
做就有可能
唔做就一定冇可能

又靜？

任何多人既地方都會增加感染既機會 保住條命仔先各位手足

講真，識思考嘅人仲會唔會講埋啲on9嘢?去一個感染同傳染率最高嘅地方集會，用意係咩? 如果因為咁而全港大爆發，真係多謝呢班無腦同政府唔小。不過我相信無人會去高鐵集會嘅，呢啲吹風都係得個講，自己就毒撚打飛機。

就係話你前題錯呀on9

而家集會唔高風險，甚至係為左減低未來風險
你覺得高鐵站高風險咪二度搞，如果你覺得一多人就高風險，咁係咪以後唔再出黎抗爭呀？

集會： 低風險而極強成效
上北京： 高風險而零成效

你用黎相提並論你話你係咪弱撚智呀

我用黎駁人係串佢有少少風險就貪生怕死唔做
而唔係就咁貪生怕死

學下閱讀理解啦

Block

大家都係想黑警中晒招
我覺得可以搏 可惜勇武都係錫身又
講真 唔係我想做就去做到 都要一班人有共識夠決心
好似衝poly 尖東橋救人 勇武+和理夠決心就一早會合左
駛俾人打到仆街

或者著隔離po$12既保護衣去嚇尻啲支那人

唔係話唔做 只係唔係去高鐵集會囉

屌唔爭氣笑撚左
同患者對望左實死撚緊

推咗先 最多唔夠人 班狗都要9企高鐵 都可以俾佢企防疫第一線

雖然我都唔認同高鐵集會 但你d point係好明顯完全無sense 咩叫air borne 都會令皮膚奶嘢

唔係咩叫攬炒
我要攬炒

咁你應該集中講高唔高風險, 成效高唔高囉, 大家分析下做唔做

樓主就係覺得高風險而成效低, 大家睇法唔同大家都可以分析下

屌你老味你唔撚分析就話鳩人貪生怕死, 支那狗, 自鳩私

邊個閱讀理解先係0分呀ON9仔

你BLOCK左我我好撚傷呀, 嗚嗚嗚

其實我都唔明去個源頭度集會係咩玩法 自殺式集會？就算係集會都可以唔使在高鐵站姐

其實係未搞清楚個病係咩黎 又冇方法醫 點解要去懷疑病毒感染入浸既地方 個個都係手足 明明要留返條命去睇港共收皮 依家仲一齊去咁多病毒既地方姐係點解 我唔係好明

政府唔封
民間封 更加突出和理非政府係唔會聽

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我淨係要啲狗塞入去個閪鐵站就夠

佢哋好多人覺得自己無事，困佢哋喺武漢即係等被傳染等死
個個爭住走

攬炒

咁係咪運動結束 等肺炎完先出返黎 成功止暴制亂

其實你搞到佢宣佈封站已經搞掂

戴口罩戴得耐你都焗啦
更何況軍嘴

鄰國醫護人員著曬太空衣咁都受感染
你覺得豬嘴就安全？

其實真係入個站裡面集會咩？
同埋真係入到去咩？

你咁撚驚死咪留番起屋企囉

集會地點無所謂，但一定要集

咁理論上你攪可以試圖阻止擴散，唔攪就全港中擴散，好似攪就有生機唔攪就一齊死咁。

即係咁，

1.病毒方面，我地依家唔知武漢病毒傳染能力有幾強，點樣先殺到?死亡率幾高?普通濕度室溫內幾耐先死?

2.人方面，最理想既情況一定係密封避免接觸，而頸部露出（圖中醫護）、衣物間接傳播都有可能，而且空氣傳播仲係排除唔到。

3.皮膚係我講得唔好，但黏膜、傷口接觸一定要避免，而且皮膚都會掂到其他部位既皮膚係咪先，醫護真係做少一步都中招，如果有得計中招機率，我夠想計俾你睇

只要前線班狗要入去站內
就可以比班藍衫知道
高官理得佢地死
潛移墨化一下都好

而且可以令藍絲對政府失望

三罷

戴埋眼罩

唔搞啲人入黎一樣死，我寧願試下阻佢地落黎

你走去搞個集會最後無人去 得班popo去 都夠封站

世界上總有啲國家特別廢 明顯支那係最廢

中左我唔驚
即去狗屋

搵隻狗乸打茄輪

我要攬炒 大家唔係一早就有死既準備咩

湖北琴日公佈都死17個
你覺得武漢會死幾多

btw系你老母

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

打毒攻擊咁勁
邊個手足唔小心俾人拉咗一定除口罩，硬食高鐵啲病毒

FULL GEAR BLACKBLOC做鎖關行動先得

咁咪真 攬抄～我集會完會行下圓方～尖咀～旺角～順利～油塘

眼傳播、皮膚傳播、停留空氣一段長時間
呢啲特性都會增加參與集會嘅成本
可能就係呢種病毒嘅目的
雖然話保護衣可以解決
但有啲人可能會嫌煩

笑死我，都無叫你哋唔好集會，叫你哋唔好去咁高危嘅地方集會，明知有傳染病都去。嗱，你哋個邏輯已經係錯撚晒，而且得把口叫人去做，自己就毒撚打飛機，你哋呢班仲低賤過班藍屍，對自己友永遠都將要求放到最高，對自己就低到得把口，笑撚死。不過呢，我要公開一個事實，就係全撚部屌自己友，一律都係敵人，三毛、分化、風向撚、冷氣軍師等等。如果係善意提醒，同合理意見同批評先係自己友。吹埋啲風係，令所以人暴露係最危險嘅地方，呢啲人一定係敵人。醒覺嘅人就最團結，你想睇分化?sor，你注定失敗。如果淺黃又唔用腦，我都唔當自己友，係咁多。

行彌敦道得唔得

邊度有提呢様嘢？ 有冇新聞？想睇下

你唔係天真到，以為政府係因為驚左二百萬人反對而撤回掛。。唉

48小時

你唔係天真到以為冇呢二百萬人就會撤回到呀？
冇612阻止2讀 你係中國啦
冇我哋第一步 冇之後嘅路

有冇咩唔洗近身既方法
例如遠距離既魔法 （I mean 玩online game個陣

唔做野搞到班生番無孔不入
喺你屋企樓下個商場搶購口罩
去香港啲醫院睇霸王醫生

邊樣危險啲?

唔一定要攻架 推咗行動 俾班狗9企係高鐵 防疫第一線

其實之前各區開花d人都唔落嚟，總有其他方法唔想大家有病

認真 d菌咁勁仲搞集會真係痴撚線

而家仲入到 只係啲水馬一直都冇搬走

停左大眾運輸姐，仲可以自由出入，還好啦

你錦講法之後唔撚洗遊行集會啦。我地個個都戴口罩，有病唔好出席，其實中嘅機會唔高。
你唔撚係同我講係屋企抗爭下哇。

真 咁你快d去

認真覺得高鐵站依家好危險
本身人多已經高危仲要唔知有幾多有病支那狗出入過

火燒西九站 唔比佢地落黎

豬咀眼罩全面進場

你傻撚左? 有行動咪出囉 唔通成個月未搞掂成個月唔撚出黎啊

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

武漢肺炎 立即封關
醫護罷工 刻不容緩

sad but true

義士打生打死 唔係咁都驚呀 本身仲要帶晒口罩 有勇氣帶口罩返工無勇氣抗爭

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

呢d 真係無謂同你嘈，政府一直以黎既態度大家有目共睹，如果唔係美國？哈哈當市民係屎咋

612有美國未

屌，你只係個日阻到姐，政府都無心撤回。你地繼續打飛機，唔願意面對現實

Agger
唔想手足出事
好想長命百歲睇共產黨收皮

現實係 冇我哋 冇美國 呢個就係事實
冇手足企出嚟冇人關注
冇第一步 冇之後嘅美國
我要表達嘅係
冇人做第一步 冇人開始 唔通會冇啦啦彈個人權法？

係兩難

燒撚咗個站

正解

只能攻入站
政府唔做 我地做

高鐵圍晒水馬入唔到去
所以都係係出面令到佢封站

我都相信，一件事既構成有好多因素，前因後果，但首先要認清現實，邊樣野先係政府真正驚否則，只會係自欺欺人

手足安危係最重要
勸手足唔好沖動

咁你話政府驚嘅係美國
咁我哋係咪美國人
我哋要做嘅就係keep住出嚟
令世界各地keep住關注我哋

你過到水馬先講啦 得個講字

總係有人做埋d唔實際既野去送頭

冇必要為左廢老搵命搏
呢排睇既消息都係死廢老
手足最好強身健體左先去理呢D事

啱，咪推香港人去死

帶埋眼罩去

呢個先係MAIN POINT, 要班仆街快啲死全家

武漢係湖北

長知識了
強國地理讀書嘅時候真係自動過濾晒

推呢個推呢個!!!!!!!!!